我們萬眾一心 冒著敵人的炮火 前進

在台港人好唔甘心
好想回歸香港，用敵人嘅鮮血以祭過去多位烈士
但係中同一句，值唔值
令我重新反思

在座各位都明白唔應該硬碰硬
但係呢一片土地係屬於香港人
就係因為唔甘心
所以先會企起身奮鬥抗爭
我都好唔甘心
我打從心底100%勇武派
甚至係200萬人上街前，我就已經認為要勇武抗爭

見到好多人話要求外國援助
問題在於
聯合國，中國有權投反對票
聯合國求援，PASS
美國只會自保
就算幫你都係為左你隻豬
英國直頭垃圾
得把口

自己香港自己救
唔好再on99咁齋講Be Water、求平安
我地係大多數
要團結
要用配得上最強亞洲人呢個稱號既頭腦
如海嘯般推倒高牆
重申
自己香港自己救
抗爭既聲音係佔大多數
我地係絕對有足夠既人數去推翻呢一個無能既政府(國家)嘅高壓政治手段
不論自衛隊也好
臨時立法會、臨時政府也好
我地要將每一點連成一條線
香港人唔可以再做散沙、英雄主義
我地要團結、要合作

疾如風、徐如林、侵掠如火、不動如山
敵不動，我不動，敵欲動，我先動
係好中二病
但歷史證明左係偉大且強大既兵法
大家要做適當既自衛
唔好再俾人當傻仔咁打
非致命性壓制行為係最好既手段
和理非提倡既抗爭唔好用暴力
猶如叫人食野唔好用牙咬，哽撚死你班仆街呀

尻嗡完

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會